全民黑衫黑褲，對抗白色恐怖

呢兩日出街見個個都唔鍾意著黑色衫，但我就偏偏呢排特別鍾意黑色既野，所以出街會黑衫黑褲黑鞋。呢排病病地仲會帶埋口罩添

全民black bloc對抗白色恐怖

越多人著就越安全

尋日出左POST
726全民全黑

《極重要》727反三黑之 陣型 裝備 心態

要每日都係
陣間單拖全黑去元朗食野